有冇人真心覺得拍拖嘅活動好煩？

好鍾意好鍾意另一伴
只係唔鍾意去做typical拍拖嘅活動
可能因為天生宅嘅性格
要出去行街睇戲食飯等等嘅話會覺得好煩
送咭一定要寫千字文又覺得好煩
除非重要日子，無端白事要諗個好餐廳去食飯又係好煩
都唔知點解身邊情侶朋友可以樂此不疲

有時寧願兩條友痴埋一齊係間屋度
玩下啤牌玩下uno又好
一齊煲下劇，聽下歌，唱下歌，一齊9up下
反而仲更加寫意啦
搞咁多嘢真係又煩又勉強
兩條友真係夾嘅話
唔需要做咁多功夫去刻意維繫都可以相處得好開心
最緊要都係做自己，可以輕輕鬆鬆咁做人

土地問題，此post 已完

too long didn't read

得咁少字都too long

去人屋企玩囉, 除非人哋老竇老母唔鍾意你上去

土地問題

皮已正

當年同女友(ex)拍拖時都係咁,大家都唔太中意出街周圍去
起初我呢條毒丁都怕咁樣會悶親佢
成日花心思係到諗係到plan見面要出街,要去邊,有乜乜乜活動
但真係好累好特登為出而出咁
而且我第一次拍拖完全唔知有咩拍拖地方可以去,諗到頭都爆
好在後來發覺出街佢成日都會嚷住好攰,幾時番屋企,想去我屋企/我去佢屋企
就開始左係屋企拍拖,煮下飯仔,睇下戲,傾下計,一齊訓教既日子 真係好正,舒舒服服
等真係有節目,有目的,有地方想去先耐唔耐出去一次一日遊咁
好簡單又寫意又唔洗諗去邊,老實講有個咁既女友真係好開心 可惜已成往事

咁咪同另一半傾/搵個夾嘅人囉

成日話女人點悶點無聊 根本好多男人溝女個時都係純睇樣就去馬
樣樣嘢為迎合對方而做
溝咗返嚟至嫌人唔係同你志趣相投 自己攞嚟

人夾人姐. 你地兩個覺得開心舒服咪得囉.

點撚知姐 都未拍過

但一到過時過節 就唔會咁諗

無錯根本就係人夾人
我同女友拍左3年
黎黎去去每一日都係食果幾間野
去果幾個地方
唔係旺角就太子，再唔係屋企附近

但最緊要大家有共識
覺得無問題，開心就得

其實有時伴侶根本唔係太過睇重去邊到食野食啲乜
最重要係身邊既人係邊個
係鍾意既人既話，食譚仔食m記都無問題
只要唔好連續食2日就得

我男友同我就係好夾
成日呢係屋度唔出街

同意
我同ex都係 有時係佢索性買外賣上黎同我一齊食 之後就一齊9 hea
好掛住你呀 好想再俾你從後攬住

宅係屋企睇ViuTV 同玩大富翁
不過玩左幾次就悶悶地 得2個人玩

叫左你唔好成日打人

終於有同路人
出街又多人又逼又大洗
係屋企最舒服

我同男朋友之前成日諗去邊到玩好，但最後都唔願郁，次次都去返嗰啲地方
食野唔係譚仔就係m記，試過連續幾日都食 可能好頹，但只要同佢一齊已經好開心

青如巴打好gay囉

成班
以為拍左拖個世界唔同左，變左wonderful land呀
其實根本只係有個有閪既人同你一齊者

其他野根本無變過

個個女仔都係咁諗就好囉
其實我一直好驚過果d節日 基本上除左生日同拍拖紀念日我接受到之外
其他日子心諗關我撚事咩 耶穌出世又關我事 唔知幾時黎個情人節又關我事 屌你老母中秋節都變撚埋情人節咁
平時明明兩個人一齊好開心 但反而成日到呢d節日會嘈交 煩到西咁
依家唔敢拍拖 其中一個原因就係唔想成日過呢d濕鳩節日

又係你呀隨機打人